★Facebook員工可WFH至2021年7月；Google允許在家上班至2021年6月；Twitter建議永久遠距工作

Facebook發言人8月6日在電郵聲明中表示，「基於衛生和政府專家的建議及內部對於這些事項討論的結果，我們將允許員工繼續自願在家上班直到2021年7月。此外，我們將提供員工用於在家辦公需求的1000元美金補助」。

Facebook表示，在政府指導許可下，將繼續有限制的重啟辦公室。然而，由於部分地區新冠肺炎確診案例多，許多美國和拉丁美洲的辦公室今年年底前將不會重啟。

Google公司於7月底表示，將允許不需要在公司辦公的員工在家上班至2021年6月；Twitter公司也提出建議讓部分員工永久遠距工作。

Office price Drop to $0

2021??
no rent office = cut cost
tonight big boom rise

gitlab 未有武肺前已經100% remote

永久

炒寫字樓班dog pk了

係，佢地連普通公司個跟單（呀婆都做到個d) 都係work from home, 唔洗人番公司

其實寫字樓價會否影響樓價？

一定會

寫字樓冇人租，肯定變‘偽劏房’
多左地方租來瞓，租金就會扯低

同口罩多左支那罩大量供應，就會跌價一樣

今日工廈 明日寫字樓

wfh可以請哂班印度it佬唔洗比咁貴請班白人了

你講香港？

毒撚福音

香港:星期一準時返工